深夜叫春 擺低你嘅唔開心 聽朝瞓醒冇事

一齊圍爐取暖

點解你對我一啲留戀都冇
我唔想再做仆街磁石啊啊啊

你成日話掛住我隻寵物咁我呢
你唔掛住我架咩

見到佢咁錫你
買左咁大隻卡比獸比你
我就放心
你同佢一齊要幸福呀
幸福過我地拍拖果陣
希望你唔會再記得我
我都會努力唔記得你
只係我唔捨得放低你送比我果隻卡比獸

正想講呢個，唔想再做仆街磁石
但我放唔低你，你有幾仆街，我都一樣求你唔好離開我..

太快樂 如何招架
殘忍不好嗎

灰啊

點夠時間啊，人地會走嫁啦

我唔主動搵你，你就真係唔會主動搵我
同hi-bye有咩分別
講咩都係假

妳等他悔改 好不過妳鬆手放開
有一種固執 得不到喝彩

理想歸理想 得不到也等於妄想
原諒又原諒 他可有拍掌

他不配做對象 可惜妳太善良
他背叛妳 偏妳沒法睜開眼看真相

分左手 好似得自己唔捨得同留戀
一合埋眼就係回憶
本身就唔容易放低一個人 唔知點走出黎。。。

做磁石

聽緊when I was your man睇到呢個留言

絲打灰咩？

想做返自己，想有啲自己嘅生活。
覺得好煩。

chat 左成個月，最近兩星期話忙，好少覆，依家仲以讀不回
溝女好浪費時間

好撚sad呀屌你老母

唉 女不嬲都鐘意吊高嚟賣 顯得寶貴嘛 加油巴打 共勉之

我鐘意佢，但我係佢心目中連朋友都不如，只係拎來sip時間，隨傳隨到既工具人
好心淡但佢係我第一個真心鐘意既人
好痛

對唔住 我以後會對你發小d脾氣
我知你錫我對我好

屌你老母 有事得明就msg下我 之後又唔撚覆
家陣你咩新鮮蘿蔔皮 番去打飛機打一世啦

研究緊波 但好似困難重重

學睇盤？

想講多幾句又好似唔諒解你唔明白你咁
其實係應該獨立啲唔好咁依賴人既